好想寫聖誕卡呀 2018

上年同上上年都好多謝各位巴絲賞面俾機會我寫聖誕卡

做咗OT狗成年 照舊希望一切順順利利 屋企同身邊嘅人都可以每日健康同開心
有咩開心唔開心嘅事/想寫嘅嘢 都可以話俾我知
雖然我可能幫唔到你地啲咩 但起碼可以娛樂你一下
到截郵日會一次過寄出
預早祝大家有個開開心心嘅聖誕同2019

如果有上年或者上上年都搵過我寫聖誕卡嘅巴絲 希望你哋填表嗰陣話埋俾我聽 俾我多謝翻你哋呢兩年對我嘅支持同鼓勵

已填form 了，期待👍

Filled lm

多謝你先呀

唔知你記唔記得我呢
上年都有收過你嘅聖誕卡

希望今年可以同你交換啦

多謝你嘅支持 我都想同你交換呀

支持
第一年填form

From已填

Form

收到你嘅卡喇
多謝晒你呀

收到喇 多謝絲打
其實咁啱呢排都有fd約我跑步
跑完係好啲嘅
但係尋日又比啲fd激一激
唉

收到了 多謝